你班友咪撚on9喇 人地出黑社會就驚 點撚樣抗爭啊

唔好同我講無預過警黑合作
如果班狗次次都出黑社會
咁係咪我地次撚次都唔洗出？

革命就係要用血用汗
就係要勇往直前 排除萬難
不進則退啊 明唔撚明啊

今次我地比人踩到上心口
咁都唔還拖
對唔對得住坐緊嘅義士同烈士啊

爭取民主
就咩都唔可以怕
無論對手幾強大
點都唔可以退縮啊

元朗嘅手足
你地嘅責任唔係叫人唔好光復
而係應該做地圖撚
建議人點進點退
咁先係真正救到香港同班兄弟

屌你老母
乜都驚
又驚危險又驚比人圍
香港點會有出路啊
有危先有機

各位真義士真香港人
星期六 廿七號見

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

黑警開槍都未驚呀 點解要驚元朗黑社會呀？

幫推

推

星期六見

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

大家！唔好比個勢嚇親
一直都唔明點解出面咁多人話唔好搞元朗
仲要咁多正評

差佬開槍你唔驚 出解放軍你唔驚
竟然驚黑社會？

被捕！失去自由！比受傷更可怕
點解要驚呀各位香港人！

當晚只係多市民 先有呢個假像 上環個班未到喳！

來啦 27 28號一齊入元朗啦

有不反對通知書？

有牌爛仔都唔驚
無牌爛仔驚9咩

有同冇 有分別咩？
尋晚有不反對通知書咩？

革命軍無懼恐怖主義

各位小心

推呀

我比較脆。。又女仔瘦底跑得慢。。
唔想累人姐。。

推撚到班黑社會死

唔係驚

係佢地條命太賤

我地就算1換10，都係蝕

幫手搞物資 企後d

有同無根本完全無分喇

解放軍都未撚出就驚成咁
呢場仗唔使打啦
醒下啦咁多位

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

香港人咁樣比中共搞
每一條都係賤命
但要靠我地香港人 令自己條命值錢！

咁佢地次次都出黑社會搞鳩我地
我地係咪次次都唔出？
咁點搞？

有心出嘅實有個位啱你
做人鏈又有
做物資又有
萬事小心

推佢老母呀

推撚到全球都睇到
全世界都出

地圖撚岩
劃返條個幾條村既路線出來 點樣行

摩香港人 爭氣啊

推佢老母

星期六要唔只要齊裝
係要重裝上陣

光復香港

完全認同。

好簡單：警畜搞足個幾兩個月都重係拉鋸，但牛屎佬一晚就嚇得走大家嘅話，中共同港共會點諗同點做？唔使畫公仔畫出腸都應該知。

打，盡力打，打唔贏都要班牛屎佬損手爛腳。否則以後係我哋咩都無得搞。

反而多得佢地壯大咗個膽！大不了咪攬炒 無驚過!

光復香港
時代革命

哩個真
我都因為佢地而壯大咗個膽

入元朗遊行就係要同全世界講,香港係一個咩政權,黑警唔夠,仲要靠埋黑社會,呢個政府仲有咩認受性,元朗遊行,要show俾所有外國媒體知呢個醜陋政權!!!如果拉唔到呢個政權落馬,黎緊必定有大搜捕!

唔撚驚

［非打手］企最前同第三排嘅全部同我入晒黎

巴打
萬事小心

兒燈仔全部都係左膠底。